"In deze affaire kan alleen schade; meer dus misschien dan in veel gevallen soortgelijke, voor is bijgewoond door omstandigheden die, ter wille van alle betrokkenen, waardoor zij ongeschikt zijn geworden om het publiek domein.
Ik moet dit recht aan Mr. Willoughby - hij heeft gebroken geen positieve contacten met mijn zus."
"Recht, mijn lieve!
Niet de pretentie te verdedigen.
Geen positieve inschakeling inderdaad!
